2020完之前 留一句你想講嘅嘢

祝大家身體健康

好凍

起身記得著多件衫

香港人要平平安安 過去一年大家都辛苦啦 社會上發生咗好多大大小小既事 搞到精神狀態好差 日日困係屋企唔知做啲乜 又無啖好食 精神同心靈上都飽受折磨 大家辛苦了 2021會更好架

加油啊 大家要幸福

願大家平安
這已是這個時代最重要之事

I love 2020
希望唔好完
1/13/2020快D到

你真係幽默

希望21年唔駛帶罩疫情消失可以去旅行
我呢年真係完全唔知做過咩黎

走啦 走咗之後大家都唔好再掛住對方啦

男朋友我愛你啊
2020唯一一件最幸福嘅時應該就係識到你

成個感情台都係呢啲2020 2021乜乜乜po
成班跟風狗 人開你又開
2021祝你地全家仆街死 屌你老母臭西

屌你老母

屌撚哂你地老母呀仆街死全家

Ching咁大冤氣